機場特警+慶餘年連播算唔算電視史上top 3 greatest moment

兩套都好緊湊 高潮跌起
追能死人

算

第二緊湊係 法證先鋒IV +慶餘年組合

樓主快走

法證勁能正
成龍個仔好好戲, 次次撞車都睇到哭

樓主我地掩護你

慶餘年其實up乜
今朝搭小巴 見到有個師奶睇緊
唔係科幻野咩 師奶都岩睇?

歌后hana唱片尾曲真係好完美-.-

估唔到你睇得我咁weak需要掩護..

唔係... respect你先會x共x患x難x

嘩心動..

DLLM

痴線畀啲教養啦

睇完愛回家就熄電視啦

樓豬一世攝灶罅嫁唔出。

慶餘年都改劇?

btw仲睇TBB你都係死左佢啦

大劣網文改編 睇過就知佢哋全部情節一鳩樣 慶餘年只係裏面舖排得比較好 內容咪又係跟風

唔講政治 其實tvb d劇情都out左十年八年啦
仲盲撐黎做咩

機場啲女唔惦打又冇5竹個幕咁好睇

我屌你老母

CCTVB打手死全家
拉

屌你老母